【訂閱懶人包】升級方法逐步教 接受PayPal、信用卡付費
訂閱🍎傳送門：http://bit.ly/2ZUJsML

【常見問題】
Q1：如何付費？ 安全嗎？
A：除了VISA及萬事達卡Mastercard，我們現在更接受PayPal付款。當你使用信用卡付款時，壹傳媒及其員工並不會接觸到你的信用卡資料。訂戶透過PayPal支付訂閱服務費用時，PayPal會發出BAID(Billing Agreement ID)給本公司的授權第三方Zuora。訂戶只有BAID號碼及PayPal電郵會儲存在Zuora，收款過程及資料保存均與本公司無涉。
安全，信用卡交易完全由授權第三方Braintree Payments收費平台進行收費，及Zuora訂閱計劃服務公司根據符合支付卡產業資料安全標準(PCI Compliance)來收集及處理付款人之信用卡數據。

Q2：無信用卡，有沒有其他付費辦法？
A：有。可以選擇親臨「升級壹會員收費站」預購「撐足一年計劃」，以八達通、支票或轉數快二維碼付款。
訂閱「日日$1.68計劃」只接受VISA、Mastercard及PayPal於網上付款，如果你沒有信用卡，可以下載八達通APP，開通當中的虛擬預付卡O! ePay Mastercard，然後按「轉入」進行增值，最常見方法有三種：
八達通：用NFC相容手機（如Android、Samsung）用實體八達通拍卡「轉入」；
現金：到7-11出示八達通app，用現金經QR code「轉入」（最少增值額為$50）;
〈八達通APP - O! ePay Mastercard教學〉
Android版：http://bit.ly/2UkHl3y
iPhone版：http://bit.ly/30M8gI1

轉數快：從銀行戶口過數「轉入」；
增值後即可以虛擬預付卡O! ePay Mastercard訂閱《蘋果動新聞》。

除了八達通APP外，亦可使用TAP & GO「拍住賞」APP、Mastercard 禮品卡-全球付Global Cash訂閱《蘋果動新聞》。

Q3：為甚麼我身處香港，但見到的訂閱價錢不是港幣，而是台幣／美元?
A：你在最初免費登記時，可能並非身處香港，所以你的登記賬戶已綁定了台灣或海外戶口。建議你用另一個電郵賬戶或電話號碼，在香港地區作新USD $ 訂閱登記。

Q4：我身處海外，可以訂閱嗎？
A：可以，香港的訂閱計劃適用於香港及澳門地區。我們同時設有海外訂閱計劃給身處海外的讀者。訂閱價錢略有不同，但訂閱方法一樣。另外，旅居台灣的香港讀者，則可訂閱台灣《蘋果新聞網》，訂閱計劃已經包括了香港《蘋果動新聞》，讓你可以同步緊貼香港及台灣兩地時局[1]。

Q5：我已訂閱《蘋果動新聞》，為何不能閱覽《壹週刊》？
A：《蘋果動新聞》與《壹週刊》是兩個獨立的訂閱計劃，即訂閱《蘋果動新聞》並不包括《壹週刊》。你可以按此 登入「壹會員中心」中「我的訂閱」內訂購更多項目。

Q6：為甚麼Facebook／Google登入按鈕不見了？
A：抱歉！《蘋果動新聞》iPhone app及部份專題網頁不再支援社交媒體登入，受影響用戶只包括以Facebook或Google登入的用戶，用手機號碼或email登入的用戶則不受影響。
如你未能以Facebook或Google登入，你可以：
1. 登入時按【忘記密碼】
2. 輸入你註冊Facebook（或Google）時的email
3. 按【提交】
4. 檢查電郵信箱，按指示增設密碼
5. 完成後，以同一電郵地址及新設定的密碼登入
詳情：【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入 (http://bit.ly/2UJmSWv)

Q7 為甚麼付費後，不能登入《蘋果動新聞》app？
A：不好意思，更新付款資料需時約一分鐘，建議在手機背景程式中先關上APP，重開再試（即kill app）。
你亦可用以下步驟試試：
1. 登出，再登入
2. 確認APP是否最新
3. 請確認你註冊「升級壹會員」的賬號，是使用手機號碼註冊，還是以email或社交媒體註冊；再請你確認付費時所绑定的是哪個賬號。舉例，如果以手機號碼註冊「升級壹會員」的賬號，只能用手機號碼登入。

Q8：升級壹會員和未升級壹會員有哪些分別？
A： 升級壹會員
可以睇盡《蘋果動新聞》及台灣《蘋果新聞網》全部新聞及其他精采內容[1]，兼享會員活動及有獎遊戲。
未升級壹會員
如尚未付費，便未能成為升級壹會員，只限閱覽《蘋果動新聞》「編輯推介」的精選新聞及全部新聞標題，但無法閱覽影片、新聞內容、其他精采內容及台灣《蘋果新聞網》，亦不能參加會員活動及有獎遊戲。

Q9：付費後可取消訂閱嗎？
9月2日正價收費後，你仍可隨時取消訂閱。我們會因應你選擇的訂閱計劃來計算應繳的費用或退款# ^。 詳情及計算費用方法，按此了解更多 。請留意，取消訂閱程序不能在《蘋果動新聞》手機app及iPad app內完成，必須登入《蘋果日報》網站 https://hk.appledaily.com 辦理。

立即訂閱🍎：http://bit.ly/2ZUJsML

如對登記訂閱有任何問題，請聯絡顧客服務部：
📧 cs@nextdigital.com.hk
☎️ +852 26239985

細則及條款：
[*] 價格只適用於香港及澳門訂戶。平均每日$1.68的計算方法，請參考「日日$1.68計劃」和「撐足一年計劃」。
[1] 部份內容受區域限制，在部份國家或地區可能無法觀看。
[2] 訂閱受條款約束。
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：http://bit.ly/2ZUJsML
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：http://bit.ly/34oYw93
支持
發死人財？
穷逼！
推薦東網免費
废果缺钱了，要废青支持了，我有钱也不给你，破解你是唯一硬道理，你不支持废青还可以考虑赞助你多点，活该缺钱用🤣🤣🤣
窮人冇$，毛有一條，要唔要？
好L正呀！😊😊1萬蚊個月我到俾！😂😂😂
苹果去死
已訂閱！
講笑揾第二樣啦！收錢🥴
．．．．．．
你们黎老板跑路，没钱发工资开始要饭了？
笑鳩死人，肥佬黎做恆指爆倉吖，要黎呃錢補倉😏😏😏😏😏😏😏😂😂😂😂😂😂😂😂😂
HI, 夥計們! 你尋求財務增長嗎? 請查看我的頻道了解詳情。
Pass this down for true democracy
1. Sleep well
2. Report any lasers, bombs and any bullying activities involving anybody to   the UN or any local media.
3. Wear N95 mask. Surgical mask is not enough.
4. Make sure the roads are clean by the end of the day. Clean up if you may.
💩💩💩
不了
想睇, 不過真係冇錢.
蘋果動新聞！不负责任！专报假新闻！鬼会订阅你！叫暴徒帮称你啦！
香港藍絲（中共系）越來越多
不親中的報紙只剩下蘋果
想起96年黎智英咬蘋果電視廣告
